好嬲好嬲

但係我有包袱

一年後係咪都仲想咁？

Tbs 等比人話係0.5啦樓主

食下飯
上Twitter
就叫做咗野
咁人地緬甸贏咗九世

自己諗想做分化定0.5

講事實唔比？
成班人成日諗埋啲意識嘢
完全冇諗過自己要落手落力
成日話自己有包袱
邊個無？

和理非有包袱
前線無包袱
可能係 除非唔係